aco派左西位

如扔錢走人 影響下次投考aco嗎？

都幾難唔影響

乖乖地捱3-6年等轉位啦

捱下先囉

你唔做我做

咩西位？有幾西？

咁辭左考 其他職級 會唔會冇影響

你咪使旨意入返政府

你點知？

你覺得呢
見到你咁快辭職，個底花撚哂架啦
影響就一定有影響架啦
夠疆你咪試下囉

我都係西位啦，捱左一年了。依然好想走。

留名睇成功例子

康文署呀？

又幾西又唔講黎聽下

如果ncsc俾人寫花左record，仲有冇翻身機會

政府低層可以有幾西

冇乜

其他唔知
見返aco一定有record 為左避免你又好快唔撈
浪費人力物力
一定唔會再有offer

ncsc d垃圾appraisal
WFC
利申：做n仔同個都係n仔既老細炒大鑊,依家坐番正

考唔返aco唔緊要，最緊要唔好影響到考其他位

好大機有影響

ACO 西位究竟有幾西
有朋友做左一年仍然想走